英媒+德媒：曼聯即將簽入Maitland-Niles

Manchester United are closing in on a surprising deal for Arsenal ace Ainsley Maitland-Niles.

United were close to reaching an agreement with the Gunners for the England international, who can play in either full-back positions or in midfield.

The 23-year-old was close to joining Wolves earlier in the transfer window and Arsenal are desperate to raise cash to add players to their squad before the deadline.

Sport1 claim United are 80 percent of the way to completing a deal for Maitland-Niles and that the transfer will be announced in the next few days.

The Red Devils are reportedly paying £20million plus add-ons for the versatile star.

Niles：在曼聯第一次訓練就已經想走.

@nben

隊友太廢

點都好過踢歐霸

加盟一星期後，馬天尼斯：明白LKK點解走😭

黑碧2.0